直立機箱如果橫放會唔會有問題

小弟最近間房裝修過
依家電腦橫放會方便啲
想問咁樣會唔會影響個hard disk運作

Hdd好似會易啲壞

你平時打直行 你打橫訓果時有無問題呀？
咁簡單都好意思問

電腦唔熄機 我就可以唔訓教

由細到大都打直訓 全家人都係

原來可以打橫訓！？

平時你企係度行路 你咪試下訓係度行朘下有無分別囉

上面成班鳩噏

其本上無問題,機箱硬件上實晒螺絲正常無野會跌到出黎,記得底板向下,留意入面電線會唔會阻到風扇,當然熄晒機先好郁部機

平時手機打直用又得打橫用都得 所以電腦都可以

呢個問題千古難題黎
上一輩話唔得
但係又講唔清楚點解唔得
但好似代理都話唔好

而我地平板又得
我都好想知

應該關hdd 事

心理作用，覺得HDD應該有問題
但SSD絶對無問題

會 因為直立機箱既hdd 係入面係打平既
入面磁針運行平面係同地球磁場平行
所以無事
但當你打横部機
入面hdd 就會變打直
hdd入面磁針運行時就會垂直於地球磁場
會有induced current
對磁針長遠黎講有傷害
詳情自己google

照你咁講,好多大廠外置HDD、NAS、廠機、Server機未設計錯誤?

巴打有冇興趣入HP教HP點樣design SAN

圖片有誤導,告到佢甩褲

點解我google話可以的
定我真心膠?

只可以講,同有咗BB未夠三個月唔好講比人聽、懷孕期間屋企唔好裝修、屋企有白事唔好去飲一樣

絕對冇問題

橫放應該冇問題
不過好多時都有建議唔好反轉就得

曲到直

我答樓主咋 你地又咁多意見

咁你拆個hdd出黎，自己set返好再搵嘢固定咪ok囉

以前IBM既機係反撚轉隻HDD又有，打直放又有

屌，我鐘意你個講法